有無人覺得達哥已經可以出碟

佢唱既歌風格各有不同
包括韓文歌

好撚痴線既歌

破防歌

感人歌

懷舊歌

真係好想推廣達哥好聲音 希望有一間cafe 每日都播達哥既歌 咁我實日日都去幫襯

諗定fans club 叫咩

達朝子民

出碟隨時雙白金

可以考慮

隻碟肯定好貴
有冇人知依加一蚊港幣兌到幾多達朝幣？

達卡門雙音得達哥做到

Bang bang bang 真係世界級

btw 主打歌:

好撚正

聽到好燥

第一次睇呢條片

唱片公司：sosadson

達哥Café

最鐘意聽佢唱泰文歌

me2, 幾時既事？

去日本唱
日本都好多人識佢

2016 niconico超會議

覺 每次唔開心 聽佢唱歌會開心番

巧巧聽

利申：我愛達哥

點解日本人識佢

想聽多d泰文~

似木村？

bangbangbang好正

巧巧天

Rap又得 香港料理

第2首痴撚線

減低成本

因為佢成日出人中 街霸活動？

有生之年可以追隨住達哥真係三生有幸
唯一動力令我9點八前做晒所有野
仲令我可以早訓

其實除左sosadson 有另外一個都好犀利

佢包埋tune音

真心會買

呢首先正 童年崩壞系列

新歌

而且仲變埋電音
香港初音

呢首好有滄桑feel

0負評

依首都唔錯

呢首第一次聽
達仔真係唱咩都變泰文，巧巧聽

醒神歌都有 點解仲未出

I love tatgor

千本櫻呢屌

達哥把聲真係夠晒rock味，唱heavy metal一流

達仔專長係rap

依首唱得幾好

同立立合唱左首歌

錫唔死呀，笑死

達哥連opera 2都唱到
超越左好多歌手啦

首STAT 真係好痴線

chicken attack笑死
啱晒達哥唱

呢首卡門屌打哂上面全部

聽過咁多首得呢首聽到頭暈

新嗰首卡門仲犀利

唔識佢,聽聞個個都可以上去台唱

好想Chzta Records再tune達哥d歌

聽完達哥唱先識呢首正歌

聽到高音個度笑死

作同唱既人都好痴線

ear-rapist

有生之年可以聽到達哥直播唱歌係一種福氣

茶凍咗我唔知點解 落咗床
朝早落雨大到痴線 但都閪要返工
周不時大雨就唱幾句
笑死

Lm

達哥去過日本登台

竟然有白雪姫

LM

聖誕專輯

最中意呢首
達哥一聲吖竟然可以同時唱出兩個音
加上佢完美又自然既真假音轉換
真係巧巧天 呢首歌先應該攞黎做主打

蘇永康fucking

第一次去聽真係笑到差d斷氣

牛肉加蔥花,要烏冬嗎

耳朵流產了

關繼續卡

啲詞真心填得好撚正

呢首破防歌先正

巧巧聽

留名

髮如雪同俄佬海豚音歌一定係壓軸歌曲

都未入個post已經聽到冰冰冰

達哥唱人在遠方好正

好畢

Rape爆人隻耳

出係itunes都好

雪之華真心好聽

返工會開住youtube聽sosadson 特別醒神

btw 做咩呢排每隔幾日就有達哥post

呢排達哥上神台
大家唔好咁啦 我仲想睇達哥

近期癡撚線主打一定係卡門
真係世界級魔音

我都係 好難想象如果冇左達叔 每晚930會好苦悶

See tat again

倒閪要番工

主打

有冇人講都好 達哥總有唔再直播既一日

連chicken attack 都冇

chicken attaaaaaack

不想放大只想放大被放大

想問下每日youtube既backup有冇開到廣告
長期著adblock唔太清楚

達哥真係唱到岩beat 同埋又有幾句好長佢都可以一口氣唱到 好勁

無，undergrounddv同tatbackup都無

See you(tat) again
笑撚到我癲

每日淨聽佢鳩UP新聞都夠 打機就無睇了

原來真係冇開

呢個真係世界級 副歌佢根本唱緊和音

反觀賤人backup狗開足咁多年

其實backup佬單嘢最後點

達Cafe 日日播 達咖啡(熱咖啡

達哥自己填詞都得
鳳梨b

自行收皮 冇下文 達哥好似冇追究落去

繼續跟進

每次聽完都會喊

支持達仔

最記得果時畀人鬧收錢打廢game,人數跌到4000幾

像一個傻仔

Tako 八爪達

開唔開有咩關係呀屌你

一定係主打歌

張圖好好J

第一次聽佢唱呢首

海豚音

仆你個街條片有廣告嘅

呀丫~~~~~

佢唱Fantastic Baby阿TOP果段幾似

好好聽

達哥唱METAL真係好正

人在外國睇呢個post，有個墨西哥女仔roommate
我聽緊達卡門個陣，rm返黎打開門
我熄唔切youtube
roommate話: I heard some weird sounds.
柒到甩轆 我寧願我睇緊AV畀人發現啊

btw 幫達哥揚名墨西哥了

有無人聽過佢首La Vie En Tat

我覺得呢首絕對值得入選達哥既最佳外語歌曲